屌 on9 屋企人成日比零食隻倉鼠食

屋企人好鐘意食零食
薯片 朱古力 百力滋 花生 由魚絲
食開乜就會餵埋比我隻鼠
屌好on9囉咁樣真係
佢今日比凍啡佢飲 做乜鳩啫 茶餐廳咩
有時食茶記外賣又會整條乾炒牛河比佢食
屌 同佢地講左好撚多次唔可以咁樣做
佢地唔食得鹽野 會生野 會死 食薯片會熱氣會躁底
佢地話 食佢唔死咪得囉 佢死左仲好添呀
屌你岩岩拎返黎養個陣佢地都唔係咁樣既態度

我都要返工返學 屋企人唔洗do
試過鎖佢入房 但屋企人都會搵鎖鏈開返鎖要餵佢
我覺得咁樣好撚慘 可能有啲慢性病慢慢鬱緊出黎
仲要食啲唔係鼠食既野
有次返到屋企 見到佢地餵朱古力 真係勁撚嬲
話左佢地一劑 因為食完我隻鼠成個定左係到唔郁
佢地仲係到笑 覺得好好玩咁撚樣囉
屋企人嫌好小事 我想坐低傾下佢地都唔想

屌嬲得濟開撚錯台

鎖房門

同佢地講
鼠在人在，鼠亡人亡！

咁撚識嘆 成晚訓唔